白宮發言人稱華為威脅美國及盟友安全

咁係咪blacklist

岐視華為
BLM

半導體都唔夠
就算太平盛世都唔畀你啦

布林肯話美中合作喎